人民日報—香港只是內地同胞的廁所，別以為自己了不起

如果冇香港嘅話，咁就隨處排？